10月1 再嚟一次200萬人爆港島

邊個再叫各區開花就即係想低調過度10月1

我哋要嘅係新聞，國際新聞頭版呀

示威遊行嘅真理：人多就係最安全。我驚鳩你黨鐵定狗，放tg一齊慶國觴呀屌

記住：10月1全世界港島。叫係各區集會嘅就係鬼

各區 開花？屌你老母呀

除左支那港共 冇人想各區呀

人一分散就會點？ 被狗追被狗咬呀

仲有 我唔明個logic係邊度。狗出反對信就轉各區。邊區集會都告你非法集結呀屌你。但我搭車去港島食飯，告我乜撚野呀可以？

agger集中

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

100% agger

10月1 集中力量爆港島

300萬人 半數港人反共

過百萬人嗰兩次遊行
去到地鐵站都要等成個鐘先上到嚟

今次如果地鐵大規模停站
加埋地面逐架巴士慢慢查
真係唔知點過嚟

去程唔難喎 你記得第一次塞爆機場係點塞嗎？地鐵停咪早啲出門口周圍hea下都得。巴士慢慢查仲好，塞到地面仆街。

新屋嶺雞姦

推

爆佢老母

10月1 = 國難日

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

幫你推post 高質

多謝手足義舉